你地覺唔覺得細菌人條尾

好似烏賊娘D觸手

角

一撚樣

抄襲可恥

沾咗墨汁